[我冇嘢講]聽我講，永遠要為對手留缺口

我講打機策略，AOC
當處於優勢嘅時候，唔可以包圍死對手

我直接講例子，上次包圍對手總部，
唔留缺口比員工放工，結果輿論輸咗

留缺口嘅好處係，防止敵人作出必死嘅反抗
減低反抗力度

尋日沙田新城市廣場就係包圍死示威者，
示威者要生存，作出本能嘅必死反抗

心理上嘅應用係，
要向軟化嘅前線招安，分化對手高層

認同請分享

包圍但係放行，咁圍來有咩用？
P牌狗

包圍晒主要出口

留一條逃生路比對手，

比對手陣營比較軟化嘅人逃走，

分化軍心

對手知道有逃生出口，唔會死守反抗

輿論上都可以應用

證明我哋達到目的，就唔會攻擊人

唔會洩忿